講真就算【兄弟爬山】都唔好玩火呀！輸民意，就唔會贏！！！

其實大家想贏，對嗎？？
求義士，唔好玩火，好嗎？😭😭😭

咁樣會輸民意，咁就會輸架啦！🙈

除非你唔想贏，齋發洩！😔

對差佬Be Water
對市民Be Humble
對同伴Be Safe.

push

我要努力推到義士睇到

Pusd🙌

推。
孩子，乖！

想贏！要用好方法！

push
推到義士睇到

家長明白義士，想社會大迴響！

但……迴響有正有負！

理性有禮，會容易接受

破壞玩火，就容易拒絕！

請義士三思！

不要推開，你們這兩個月，得來的民意！

推🙌

俾你地鬧，都咁話🙈
孩子，不要玩火。

點解有句說話…「玩火會自墳」
真是有道理。

乖，不要玩火

自焚

推到，義士睇到
😭😭😭😭😭

一般家長，明白你點解要玩火。

但其他好多市民唔明白。
😭😭😭😭

推😭😭😭

要推到義士睇到

對差佬Be Water
對市民Be Humble
對同伴Be Safe.

推到義士睇到
😭😭😭😭

😭😭😭

家長擔心呢😭😭😭

想你們贏

火難控制

乖孩子。

堵塞馬路，冇問題
撩狗，冇問題
做屏障，冇問題

但，只要有任何方式「傷害」到別人身體，
咁就會失去支持

推🙌🙌

我見到好多人俾負分😶
我講依D野唔啱聽🙈

咁我就唔再推了😔

請各位義士小心。
記住不受傷、不被捕

加油

玩火嘅明顯唔係義士
義士唔會做出自私嘅事
玩火係好自私
無為個運動著想
唉！唔講喇！再講會講粗口

最後一句……

真.家長，不割席

凡事小心🙏

明白你心情😞

核彈都唔割，屌你老母

Push

Block

冇錯！絕不割席

對不起，我的言詞，讓你不快
🙇🙇

共產黨竊國既時候有幾多民意呀?

為何要玩火？

你係大台？指揮前線？

我的留言，未能表達到我意思…
如讓你誤會，不好意思🙇

p派分化撚又想sidetrack其他post

不是。
我只是家長。

擔心孩子、心痛😭

對不起，讓你們誤會

無論你們做甚麼，
我大方向都不會變！！！！

只是策略問題，
可以做得更好！

邊個話我割席，才是真正分化緊我們！

好心就支持前線啦，核彈都唔割，啲雞尾酒對畜龍有阻嚇作用架，佢地衝前捉人會唔會衝咁前。

係咪又想前線被人拉？

絕對唔想有人被捕😭😭😭

只不火👉👈會危險，傷及無辜。

如果純粹對差佬，問題不大…

但濃煙會危及其他普通居民🙈

不過算啦！

是我發文太倉卒，沒有諗好如何表達。

讓大家誤會，實在抱歉🙇

唔好俾位林鄭入呀!

不割席! 但求唔好俾機會林鄭有位入!

你可以起我底！！😤
你可以睇我每個post每個留言！！！

每句都是家長真心話！
擔心阿仔、阿女受傷、被捕！

由頭到尾，都是同一目標！！

見到處理手法冇咁好，提出意見，
係唔係唔x得？？？？

現在你屈x我，我好想講粗口鬧呢！
😤😤😤😤😤😤

家長擔心，講得直接D，
又俾你話我分化！
俾我負評！！

我好xzy@嬲😤😤😤😤😭😭😭😭😭

我為左睇live，
擔心發展、擔心有孩子被捕，
連飯都未煮！！！

你話我分化😤😤😤😤

放火都不割

我都有「火」😤

唔講啦！我煮飯！

輸民意，罪名重，真是引火自焚

我喺黃大仙、金鐘……
咪一樣食蛋，
眼水、鼻涕 嘭嘭聲……

話我分化撚 ！
頂你個肺！
最憎人屈鳩我！
C9一樣有火😤😤😤😤😤

勇武理性 剛柔並濟

我晚晚出嚟接阿仔、阿女…
你話我分化撚？！？！

我唔介意同你，理性討論！
但我絕對鄙視，無根據嘅指控！！
你同我講對唔住！！！

因為師奶都有「火」😤😤😤😤

唔啱聽嘅意見，唔啱你口味嘅意義，
就話人分化撚！
你呢啲先叫分化！！

C9都有「火」😤😤😤😤😤😤😤😤😤

睇完你喺另一個post嘅留言起底去到呢個post
俾返個正皮你啦 見你咁慘
下次出post真係要度好啲字

謝謝理解。

之前好x嬲

你又真係唔好講笑 共產黨嗰陣冇100都有99%民意

輸你老母
叫你條女比黑警除底褲先

我唔識👉👈有機會了解下！

但我知道，唔鍾意共產果D，去了香港、馬交、台灣……

之後去到外地發展嘅時候又支持番共產黨

咁，即係…俾「仇恨」蓋住眼睛，
唔冷靜，易做錯判斷！

如果，火或者濃煙，
焗到樓上的無辜市民(除了克警)，
咁未似克警在元朗放催淚彈，
攻襯老人家囉！

俾你鬧唔鬧？？？

咁點解放火暗殺做齊都有咁強民意?
你就知民意係幾淺薄既一樣野。。。

金錢、權力的誘惑

知道你係真c9唔係鬼
再睇返你講嘅野都真係用心良苦嘅
我諗等大家下左道火就慢慢會明

物以類聚🙈
唔同意見，已被人

謝謝你😭😭😭😭😭

大佬呀 支持共產黨嘅同支持我地嘅係兩種生物嚟㗎
你分清楚先啦